革命機其實算唔算好睇

垃圾

結局救翻一大半

劇情太小學雞

成日吹捧依D垃圾係咩居心?唯恐天下不亂?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

淨係牆紙姐

好好睇
Op又有教主唱歌
燃到一個點

大把人未講
又唔出多2季

鹹魚青菜各有喜好姐

本身負1000分加50分仲要負950分

唔計最後其實幾好睇.....

唔計啲缺點,都好好睇

首op水樹同條粉腸唱歌大家係到好似鬥歌咁好撚正

唔計劇情。其實幾好

唔夠人生無常牙

重睇左幾次

我反而覺得前半學園唔好睇

救男主出去又係佢
比男主吉又係佢

正過翔子好多

甲鐵城出之後覺得幾正

根本成套動畫唯一價值就係經典第10集J戶松遙

近年幾套話題性爭議性大既機械人動畫我咁排

az=天使龍>革命機>>>>>>>>>>>>> 超時空三角

人地講緊大河內既作品,你就走去講機械人

冇所謂....錯sir都係對機械人動畫比較熟既人

牆紙除左出場派膠仲識d咩

慘 破完處即刻又修補翻

我排天使龍>az>delta>vvv
天使龍一開始就對佢冇期望 對福田仲有偏見 但意外地搞笑 反而覺得佢冇咩爭議
az一期
delta前半有幾場都打得幾正 不過後半除佐良平同界人一齊死之外 我而家完全係0印象
vvv經過罪冠之後就完全失望 所以某程度上大河內冇令我失望
認真我覺得az同delta幾可惜 想機戰洗底
但vvv就冇拯救既價值 所以skip佐比天使龍

男吸啖血就算數
女就要屌西
好西利既設定

我反而覺得vvv冇想像中咁差
但係都犯左同gc一樣既通病
就係想做一個細路仔渣旗犯錯柒既效果
整到好多位好無腦
機設打鬥去到人設bgm我覺得都係好上盛

青春期....係咁架啦

水樹同西川加哂分

翔子必須死

劇情最重要 正正常常都好過亂黎超展開
好多都係機設打鬥人設bgm都正
但就特別係vvv比人囉出黎鞭唔係冇原因

好撚好睇呀 當年一路睇高登仔鬧一路追 ，集集都好期待
火腿蛋又型

可能男既有爆菊呢

成套野算係敗喺牆紙度
同你青梅竹馬又幫你打生打死
最後被你一槍打死雖然死唔去
仲要掉埋出太空
仲有男主個真愛
幫咗你咁多集
一個屈尾十又係掉人出太空
屌你老味

我到而家都想知
到底1號機以為會唔會燒lune
話晒係模擬爐

球惠上機幫眾人脫出果集咪驗證左最後

以外i mean
因為1號機係真爐
其他機係偽爐
上面打錯sor

咲bb
翔子

個人幾中意
覺得流木野好慘
好中意佢

最後哥個皇子會唔會係晴人同咲個仔
白色頭髮可能係晴人同火腿蛋交換靈魂而導致左某種基因既改變
所以個王子有齊兩人既共通點
Btw純推測 有錯勿屌

幾鐘意佢D機設

但個時間點係200年後
如果第十集果幕真係中咗奬
咁個細路即係要200年之後先生到出黎?

明明播個陣都無咩問題，最多係屌翔子
唔知點解每次一拎返出黎講實比人踩多幾腳

部機係幾型嘥左

好似龍騎堆超人feel

個細路係lff 後代

不過唔係講笑
次次睇翻最後一集晴人呢幕都會眼濕濕